mcqueen白波鞋真係好撚柒

特別多矮妹著 驚死人留意唔知佢對短到坐係度掂唔到地下嘅腳
點解依對鞋可以咁mk 陣柒味mk味係gucci ace都比唔上

點解咁多o靚妹買得起

一街都係老番啦

幾千蚊姐，講撚到好似幾萬咁

題外， 著veja 平底波鞋既通常長腿靚女

又啱，撈都大把月光族買得起

仲有啲肥矮撚好鍾意著

可能真係搵得多，
不過我見好多都係搵萬零蚊嘅女買，一係就係老公或男朋友送，一係就唔洗點俾家用但都月月清嘅女買

公廁鞋

睇咩人著咩鞋啫 好似我咁180高著落去完全冇問題 因人而異啫 唔好歸埋一類黎講啦

最撚惡頂係男人老狗都著呀嘛

公司有個藍絲後生都著
成陣大陸味, 屌佢老母

我地成班女同事私下笑撚柒佢

男人著好撚柒 好撚gay
著多sneakers係要著對專登加厚底嘅鞋
balenciaga都話叫個設計唔小心增高 mcqueen就係扮撚明增高

得啦得啦 同你講都哂鳩氣 我幾可以肯定樓主係柒柒地個款先冇野搵野黎講 係咁先啦 無謂嘥時間係你度

岩岩興冇咩人著味型 人人都著一街都係味柒

對人唔對事咪你依種人
講波鞋都可以人生攻擊
都岩你種mcqueen依種人

靚女著有氣質

算鳩數啦你 你開po已經係人生攻擊 明明就係自己襯唔起話人柒

廢話
靚女著乜都好睇

但冇波

其實唔柒
係out

已經係幾年前嘅產物
得返啲支支著

有咩鞋好介紹?

廢話
唔著最好睇